同人馬座女仔表白衰左...

我應該點

束縛不來如人馬座

男人老狗做星座撚邊有女中意

你失敗唔係因為揀唔啱星座

所以你咪衰囉
人馬座
on99
男人老狗

唔使傷心，唔係你嘅錯，人馬座不嬲唔會拍拖

人馬座

我都係人馬，只係唔會同我拍姐

未聽過有人馬座會信星座
利申人馬座

on9 , 你靚隻大隻有米， 咩星座既女都溝到。
你窮毒禿柒矮，比你做晒12星矢都唔會溝到女。